尋秦記電影版唔可以無左果個係陶總管先岩

搵祥仔做
一樣風趣幽默

楚國李園

我用千金買左呢部千年古琴俾琴姑娘。。。。

邊個演趙雅

細個唔識欣賞，大個覺得最正係佢

同意 再唔係搵思捷大師或者祖藍都可以

呢個回覆已經睇得出巴打你都幾識搞笑
唔差在你都去試鏡